two point hospital DLC

仲有冇巴打未玩厭？

買唔買好

買咗打到第3關
經過咁多次更新變得易玩咗冇乜大挑戰
當中有啲新玩法，例如做任務開地圖，但都係太易玩，幾十蚊呢三關算勉強合格

依家起新房有template 可以用未
之前真係太煩

呢個上年patch已有
好多bug都fix晒
部份房改到可以淨治療 or 淨診斷
所以人流易控制咗好多，變得幼年向